克羅地亞雖敗猶榮

克仔咁熱血 點解輸㗎

仲有廿分鐘！

鬥熱血呀依加？